對於圍機場，我有啲野講

首先，容我引用天琦寫俾大家嘅信

「雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」
2019 年 8 月 4 日 - 【梁天琦致香港人】

不要被仇恨支配自己
不要被仇恨支配自己
不要被仇恨支配自己

再黎容我先再講一句

劉業成正公公，用陰招冇朘朘
劉業成正公公，用陰招冇朘朘
劉業成正公公，用陰招冇朘朘

劉業成返嚟唔夠一個禮拜，你哋就中哂計。記唔記得雨傘最後大家捉鬼捉到成件事失哂焦，星期一下晝，散水撚、左膠呢啲字眼出現返，係咪好似曾相識？共產黨最出名係人民鬥人民，依家唔係藍黃鬥爭，721同811我哋將黃藍對立的扭轉成黑白良知嘅醒覺，但劉業成就用「鬼」令我哋自己內鬥咗先，個個為捉鬼係到互屌，你地係唔係比捉鬼遮掩左三不？你哋對唔對得住6位義士同被補嘅700位手足？對唔對得住冇咗隻眼嘅女救護員？你話要以眼還眼，女義士單眼見到你哋自己人屌自己人會有咩感受？我屌撚晒你哋老母呀！

一個公安、一個有I LOVE POPO衫嘅記者，就可以搞散我哋？成件事根本係一個局，林鄭/中共要寫劇本搞我哋，令我哋亂，令我哋心煩，令我哋內鬥，尋晚明明仲有飛機但又將個波射晒俾我哋，中晒個佢個劇本，代表咗佢真係好唔鍾意我哋搞佢個機場。你要搞，就更要搞到佢冇辦法清你場，我齋坐，原本佢都冇辦法搞，好啦而家開心啦，俾大條道理佢出禁制，又玩返雨傘嗰招，出禁制令清場。有強國人混入，打佢鬧佢對成件事都無補於事，我地何不用一招反其道而行：例如幫佢地手機打下卡去香港示威感受到民主發下係朋友圈，幫佢打下「亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。」比下佢啲親朋戚友，順便令香港抗爭種子宣揚出去。

多謝哂記者幫我哋fact check咗真係有狗混入咗嚟，咁我哋要更加保持理性，記得唔好被仇恨支配自己。依家農曆咩日子呀？七月呀！緊係多鬼啦，有乜好怕！佢哋都係想你賴嘢，咁咪搵到替死鬼囉！所以做每樣野更需要冷靜！都係嗰句，不要被仇恨支配自己，816攬抄巴同學界搞靜坐，818民陣大遊行，我哋更加要和理非！勇武、義士唔係CONDOM，正如我上一篇文所講「勇武拉一個少一個，和理非亦唔會突然變勇武，但佢地係一定會留喺勇武身邊，唔會同你割蓆。」所以勇武要話比政府聽「我哋非常理性，要停就停到。我地要既係要612，721，811同五大訴求缺一不可。」話返俾全世界人知道我哋係非常和平，勇武同和理非要一齊合作，個運動先可以繼續呀。

跟住，我哋要道歉！我哋嘅敵人柒婆點解失民心？因為佢唔肯誠心道歉。我哋肯道歉，可以令國際理解到我哋嘅焦慮，係一直唔肯回應嘅政府，係一個繼續高高在上嘅政府，我哋比佢更謙卑咁道歉，唔單止可以補鑊，仲可以突顯對家有幾衰，有幾不可一世，所以我哋一定要道歉，爭取返國際支持，而家和理非經已進化到錫春袋都唔割，做錯左要理解要檢討等等，我作為一個發過夢嘅人，我哋要繼續鞏固「不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆」嘅原則。

記住天琦一句「我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠」，我哋圍機場係想爭取國際支持，話俾人知班狗係需要以眼還眼，再退後一步睇，成個運動係五大訴求缺一不可、612、721同811，大家一定要望清個終點，鬼只會越嚟越多，對家嘅陰招亦越嚟越賤，但我哋時刻都要保持清醒，機場又好，816同818又好，做得唔好就要賽後檢討，但要記得不分化，不篤灰，不割蓆，齊上齊落！

最後，816中環遮打花園要人呀！
818維園要人呀！

-----------分隔線-----------

圖／美聯社
-----------分隔線-----------

伸延閱讀：
邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！
-

自推

幫推

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

有啲話題唔駛多講
由佢沈

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

根本影響遊客都無輸
香港國際地位下降,
出入口就阻
旅遊警示
先比到壓力政府

大力推！
保持冷靜。

推

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

支持！

8.18見

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

721 811

推呀要

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

無呀 無割呀

巴打 我來了

你個post 好死wo 師兄

單純係想調整大家心理質素

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

可能大家都明

始終太多五毛風向分化Post

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

五毛死全家

我知我講野有啲悶,辛苦巴打

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

united we stand

好文 推左先

唔緊要

我睇曬

多謝曬巴打

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

唉我嗰面應該推唔起

不過我諗你點推攬炒巴都應該見唔到
佢果D開完Post就應該Off架啦

夠1000正評再諗

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

勇武係時候要休息一下，讓和理非替你們行一段路，休息係為了走更遠的路。

10